有無人條件好到無女仔敢埋身

條件太好
d女一望覺得自己無可能
或者覺得你一定係player

所以d女只敢遠觀

到你主動佢地只會覺得你玩9佢地

有無人都係咁

你一定好撚樣衰
當你條件好成咁
D女係倒貼做第N者都願意

屌

莫講話女仔，連男仔都唔敢埋身

有幾好先

拉

一定係咁
好好生活落去
祝福你

［廣告界不是condom] 推2號開始黎明行動

我明喎

時事台？

推

睇圈子囉 識得多人就係

靚仔根本去到邊都有女埋身
咩圈子根本冇關係

垃圾post咪撚阻住時事台啦

你以為得靚女會有人approach?
靚仔一樣會有女仔當街問拎電話